{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056536",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "연천 고대산캠핑리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックインやチェックアウトの際には、予約に関するお知らせを確認する必要があります。 万が一予約が満室の場合、ご予約をキャンセルすることがあります。 個人火器やバーベキューグリル、火鉢台、個人用品は使用できません。 これらは、宿泊文化を定着させ、安全なパッケージ商品を利用できるようにする措置です。 個人の持ち物としては、食べ物や飲み物、洗面用具、タオル、ティッシュ、紙コップ、夏には殺虫剤を用意する必要があります。 客室は実際とイメージが異なる場合があり、構造や展望に差がある場合があります。 グランピングキッチン食器SETは管理室で受け取ってから使用し、返却してください。 ご利用の際には保証金をお支払いいただく必要があります。 ご希望日の場合、客室が早期締め切りになることがあります。 未成年者は両親と一緒に同伴すれば入室できます。 ペットは入室できません。 テント施設は毀損されたり損害が発生する可能性があるため、注意が必要です。 ゴミは分別しなければならず、テント内部では喫煙や肉/魚焼きを禁止します。 静粛時間は21:00~7:00までで、未使用に注意してください。 調理や火の使用は、指定された場所でのみ可能です。 キャンプ場の内部では花火ができません。 客室は禁煙です。 駐車は可能で、ペット連れのご利用はできません。 人数の追加は絶対不可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約に関するお知らせを確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックインやチェックアウトの際には予約に関するお知らせを確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "万が一予約が満室の場合、どうなりますか？",
            "answer": "万が一予約が満室の場合、ご予約をキャンセルすることがあります。"
        },
        {
            "question": "個人火器やバーベキューグリル、火鉢台、個人用品は利用できますか？",
            "answer": "個人火器やバーベキューグリル、火鉢台、個人用品は使用できません。"
        },
        {
            "question": "個人の持ち物としては何を用意する必要がありますか？",
            "answer": "個人の持ち物としては、食べ物や飲み物、洗面用具、タオル、ティッシュ、紙コップ、夏には殺虫剤を用意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室は実際とイメージが異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、客室は実際とイメージが異なる場合があり、構造や展望に差がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "グランピングキッチン食器SETはどこで受け取り、返却すればいいですか？",
            "answer": "グランピングキッチン食器SETは管理室で受け取ってから使用し、返却してください。"
        },
        {
            "question": "利用する際に保証金をお支払いする必要がありますか？",
            "answer": "はい、ご利用の際には保証金をお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は両親と一緒に同伴すれば入室できます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "テント施設には注意が必要な点がありますか？",
            "answer": "テント施設は毀損されたり損害が発生する可能性があるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理には注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、ゴミは分別しなければならず、テント内部では喫煙や肉/魚焼きを禁止します。"
        },
        {
            "question": "静粛時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "静粛時間は21:00~7:00までです。"
        },
        {
            "question": "調理や火の使用はどこで可能ですか？",
            "answer": "調理や火の使用は、指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の内部で花火はできますか？",
            "answer": "いいえ、キャンプ場の内部では花火ができません。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、ペット連れのご利用はできません。"
        },
        {
            "question": "人数の追加は可能ですか？",
            "answer": "人数の追加は絶対不可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 452,
        "QA": 666
    }
}